內會選主席根本就係天仙局

根本就係班保皇狗自己都想拖到下屆會期先選到主席
咁意味住中聯辦同特區政府一定要用盡方法確保下屆夠票
班保皇狗都知來緊九月選舉一定輸硬
要贏就只能夠靠中央出手而廿三條立法就係保皇黨架黃牌
所以今日咪拉左咁多資深泛民

廿三條係保皇港共架嘅王牌？
你嘅意思係？
唔係好明？

要推廿三就要保皇夠票
如果今屆就推左廿三條
班保皇就無利用價值 唔洗保佢地9月入立法會
所以保皇黨都想拖得就拖 咁起碼做多五年